[一拳]其實爆破俾豬神食咗？

有無人討論過

爆破咪一拳lol

你好耐無睇?

睇到棒球vs龍卷

我哋活係唔同時空？

豬神似係怪人扮英雄，有得食咩都冇所謂

劇透警告

怪人同英雄條線其實點分

s級好多心理都唔正常，怪人都有唔少個樣同心理好正常

Um...有個正苦承認嘅吖頭同埋冇個正苦承認嘅機構?

其實係爆破肥左變左豬神